# ApiRun


docker-compose.yml : 
    la fichier de configuration des conteneurs docker: Un conteneur proxy, un conteneur web nginx 1 avec un conteneur php 1, un contenuer web nginx 2 avec un conteneur php 2 et un conteneur postgresql 2, un contenuer web nginx 3 avec un conteneur php 3 et un conteneur postgresql 3.

Conteneur php 1 affiche les informations de serveur.
nom domaine : http://aa.aimyon.picagraine.net/

Conteneur postgresql 2 stocke un table qui stocke 10 commandes importantes sur Linux, voila c'est la stucture de la relation commande : 
CREATE TABLE commande(
  id SERIAL PRIMARY KEY,
  com VARCHAR(255),
  def TEXT
);
Conteneur php 2 affiche ces 10 commandes et leurs descriptions
nom domaine : http://bb.aimyon.picagraine.net/

Conteneur postgresql 3 stocke un table qui stocke 10 conseils pour auto-héberger
 voila c'est la stucture de la relation commande : 
CREATE TABLE conseil(
  id SERIAL PRIMARY KEY,
  con VARCHAR(255),
);
Conteneur php 3 affiche ces 10 conseils
nom domaine : http://cc.aimyon.picagraine.net/